[PS4]第一日發現原來咁多人覺得多人模式係咁重要

望PlaystationHK個fb,一堆人係Horizon個post度話 可惜得單機

仲有個 發現得單機就唔玩 真係痴q線
又唔係芒亨

我寧願啲game廠花多啲時間做好single mode先好去搞multi
不過而家真係multi mode食水多啲

其實我都想講呢樣野好耐

買game 係應該為隻game 好唔好玩而買；而唔係為有無連線而買
連線可能會俾人感覺樂趣多d , 但有連線未必代表一定好玩

至少我覺近呢一兩年真係無乜邊連線game 係好好玩既

依隻之前sell狩獵機械獸，個個都以為係外國版芒亨，包括我
結果無當然失望啦

有得多人基本上都係刷刷刷
一係就做埋D無聊重複任務
講真呢類GAME整多人好ON9